［穿雲箭系列］3998 波司登

冬天到了 要買新裝了 冇得輸 大長升

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推4/10

連登開post, 係時候要跌了

Not now not ever

又係你，又要跌了

唔好貪心
8蚊好走啦

冬天買安踏都唔會買波司登啦
btw 中国

Sick ball

多謝明燈

特價時段